素食巴絲入一入嚟

想開始試下每星期最少一日食素
但發覺除左去素食餐廳之外基本上餐餐都會有肉食
專登唔食個餐啲肉又覺得會嘥嘢
加上自己本人又唔方便帶飯
有冇巴絲可以分享下素食經驗

試過幾日淨係食烚菜，返工冇力做嘢

食返肉之後啲power好powerful

可以試下食蕃薯 薯仔 唔一定靜係烚菜

瓜 豆 茄 菇

所以好少出街食